[All Star將至 Dlo君臨] NBA 2018-2019 regular season討論區 (79)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

湖人被鷹隊啄傷

我反而覺得我勇唔係留力，係隊波冇乜決心，所以成日開局差
kd 場場打到公務員咁款 green 真跌watt 表弟就仲操緊 班bench 都冇以前咁high
得klay 同curry 有心 已經好多場最尾先發力追分

feel 到playoff 好易偷到呢隊湧一兩場 雖然最後都係冇得打

係咪Walton 躝 呀沾先肯carry

佢地玩三節波 是但一個打卡你都死啦

咪啫係冇落力囉決鬼心咩
你又慘得過佢容錯真係高多數都救得番生

不嬲都係一人揀一節嚟打

呢啲無決心
會因為curry想要fmvp
green囉約
cousins完夢來一一解決

De'Aaron Fox sat down with Vlade Divac after the Sacramento Kings made a series of move that led to the exits of Iman Shumpert, Justin Jackson, Ben McLemore and Skal Labissiere.

Fox was able to clear his head with the conversation with Divac.

“Just the direction that we’re trying to get the team to go,” Fox said. “We do feel like we got better after the trades. We’re just working on chemistry after the trade, and ultimately, trying to make the playoffs with such a young team.”

某程度上咁嘅困境佢自己都有份搞出黎
Tempering唔緊要
但時間點太差 搞到鵝玩到你更衣室收皮

齊羊贏波後表情

等睇yc搞事hea 攬炒

今次真係盲都會覺係你落order rich paul先做野啦

Lin Raptors debut

We Are North

一眉一句trade me, 成隊湖人崩潰，睇得出湖人好想要球星。

自從73勝 已經學識regular唔洗認真打

上年後火箭提醒湧主場好重要
可惜今年火跌，雖然雷睇落威脅

等睇PG1打5

牙龜仲係咁既死樣我性佢分分鐘第一輪就反車

好痴線

驚佢keep唔到去playoff

除非cp3打得出上年咁既水平+全程唔傷 如果唔係箭都係
雷如果得pg fit 龜啲射波唔執番好 都冇咩機會一戰

咁問心佢打法今年好咗好多嘅
係真係啲shooting
如果po變返舊時咁，想夾硬射順
1:4都可能

你不如望湧士有傷病機會仲大D

箭點都無啦，無兩個starter級
pj, gordon跌watt到
唔通真係靠g league仔同河

究極湧好早已經輪休
斷估傷極，第二輪都齊人

上季吾皇帶班垃圾廢中都入到final冇理由今季去左防守更好更後生有潛力既湖人連po都入唔到，你咪當湖人係魚腩刺先得架

佢射唔入靠PG你覺得走得幾遠

Topic幾好

牌面得泡泡龍有得打下 前提係lowry唔好入playoff mode 不過冇咩可能

一輪如果撞拓或雀,刺
我覺得過到

拓其實都成疑，不過上年lillard令我太失望

有lin

76都有機
不過唔係太信Brett brown咁快執得好

過到東冠先講

下場出mirotic未
覺得打贏湧的最大拼圖係coach

76有病西條廢柴已經可以結束討論

換beal算啦

當年朗度唔識射波一樣CHAMP
你呢隊波俾河父教一定勁囉
不過河父名草有主
可以考慮下另一個待業既冠軍教頭

呀lue?

老鷹隊 對朕贏閪到

垃圾塞都贏唔到，聽收皮啦

肥tom

冠軍教頭呀

有冇搞錯
08河父隔離係邊個

咁禾仔同精遲都係冠軍教頭

河父係最近唯二係PLAYOFF贏到我湧
另一個係邊個相信唔駛我講

第四節鷹已經好努力輸

所以Brett brown都係

齊羊：對面有我皇都輸唔到

就係要呢啲Topic！

pg今年咁顛 lbj又傷 可能nba first team第一年無james

訓左冇睇
想知聯盟第一人+聯盟最強YC帶領之下嘅湖人大炒一線鷹幾多分

讓4分

數字人呢？

Oh Sorry

迷龍了

[改歌]Harden自己肯造犯

不嬲係狗菜私家雞

puma同nba簽左約

Nike 唔係舊年先簽左8年咩

哦，原來係合作伙伴
姐係整衫整鞋可以用nba同球隊logo

1st
Curry Harden George Giannis Jokic

2nd
Westbrook Irving Durant Leonard Embiid

3rd
Lillard Simmons James Griffin Davis

我愛吾皇

最怕Nba又格硬都整個1陣比佢

難啲喎，今年四大SF太誇張

G位揀唔落手喇

咁james應該都有2陣既 換 leonard

Walker

Kemba

Playoff都入唔到點上二陣，人哋可愛東二

是但啦

屌你老味 靚囝咪得囉
而家戰績數據又唔係差 仲要有all star打 典解唔可以有三隊

而且今季已經試射左一球三分 好大進步 做埋mip都仲得

IT狗出了

屌你望左下瘤17連敗
如果今年爭到zion+今年簽到irving kd
下賽季真係直接起飛

屌 再望左下對上個次原來係贏湖撚
唔係既話就25連敗 真係笑撚到我醒曬

Enes Kanter has agreed to a deal with Portland, league sources tell ESPN

拓柒簽Kanter

當年好似就係拓荒者拓高價，比大約比kanter，雷霆局住續

速龍今日得十個人可以上場

恭喜kanter
不過nurkic後面都無咩時間

有My Lin

簡直係當年朗度級待遇

等睇double double

今日對knicks練下三分同mid range啦閪,再係唔識射,首輪遊架啦

無期待就無失望

利申:紐迷

應該有多啲時間出場

大家當年都係咁屌朗度

咁多歡呼

rondo 當年有d mid range

TO
自己上啦

加國好多華人㗎 我個名都係

Dlo君臨
含撚啦

終於識贏

利申:紐迷

你老尾成班遠板撚

Lin

我地唔撚識輸

-8

利申:紐迷

topic又燈死咗我羅

條垃圾係有料嘅怕咩燈

連訓練都無參加 我覺得咁既表現都可以接受

Nurse:戰術睇得明？出啦咁

病閪笑笑口傾計, 跟住上HIGHLIGHT

哦

有撚戰術咩速龍

利申:紐迷

到底西波龍可以行到幾遠

早晨

利申：紐迷

早晨

利申：ice in my veins

兩隊係咪唔識miss 3分

利申:紐迷

lowry打教練

利申：紐迷

又唔見燈得死kd

2019年咁撚迷信都有既

lin bb好似瘦左

利申：紐迷

Lin一出嚟就追平

Ariza

阿里沙美如水

玩具台兩大痴線佬

波縮真係好撚勁

Cleveland has $122.4M in guaranteed contracts, $10M below the luxury tax. The guaranteed salary does not include a projected top five pick in the June Draft.

原來騎啲contract

ariza真係好勁...

利申：紐迷

巫迷扮瘤迷

今日dirk有火

西波龍要豬了

sexton > dlo

泡泡龍mode on

otto

我都勁撚過dlo

連輸豪

吹大咗

鹿都唔好得幾多

追分

我帝今日要比西二塊老強了

一波流

即刻打個run 比你睇

豪神降臨！神級表現帶領速龍打出15比0攻勢反超比分！

豪奪6分

有buff

wade幾時斷腳

洛瑞你怕了嗎？豪神神級表現征服猛龍球迷！猛龍控衛主力位置誰屬還需看！

笑煮勁到

西波龍

Siakem

咪燈啦

又黎冇kawhi就大炒

我一路都唔明點解叫西波龍

西波龍依節成隊食春藥

常規賽好撚勁po會打西波

Buddy

It

原本想講好開心今年無咗defrozan
不過見到user name sad咗下

三分.452根本就ON99
今年日日投佢同fox all star

笑煮要玩2OT了

練膽大賽緊
Pop係咁叫佢射clutch

佢今年直情提早入PLAYOFF MODE

西波龍嘅精髓黎啦
覺得佢贏就倒
覺得佢輸就cup

但佢最西個段時間反而係贏得最多個段時間

lin

季初carry個段輸撚到仆街

下年仲要全部原班人馬又打多年
下年唔會入到PO

岩岩騎個女fans又幾白滑

76個種倒水法真係不可思議

同塞拍得住

其實季初等於呢段4連敗嘅陣
佢要打sg先會carry到
但冇sf加要white控場同守
佢要上sf就西到on9
差隻輕輕有啲d有啲3分嘅sf

Giles

以前傾屎話佢shoot like curry big like klay俾reddit d人抽左好耐水

同Marc一齊被bench

個個Nik Stxxxxxxxxx黎

25min 8 5 5唔差啦

buddy嚟 佢trade完返嚟個老闆咁講

防守幾好

屌講起Sxxxxxxxxx就諗起Draft之前果段片

係buddy
咁個時真係垃圾黎

我都記得係
不過講真, 依家的佢shoot like curry唔係話差好遠好遠嘅
當然handle, clutch另計

當年2k14佢一定會俾人trade去小牛

summer肯練波的都係好球員
randle, okafor, hield, tj warren

數字人吹大晒

公牛發現係無dunn就即刻似返隊波

又借d意反羅

siakam cls

榮叔傷左之後成隊綠軍越打越有
暫時9勝2負

Siakam 潛力大到

今年勁到

ok4係咪果個地板流?

3OT

好過閪 下年入all star

Siakam 39分9板

速龍啲防守真係好恐怖

冇左可愛之後隊波打得勁順 痴線

可惜無180, 無得歷史留名

係
不過fit咗勁多

fast break再zion式block 3pt

冇睇好耐，仲係地板流?

冇可愛變左一味打防反快攻咁點會唔"順"

做好防守其實好多人要

仲係
不過防守腳步快咗好多
一樣唔係靠體能, 但係會係啲unusal time hook/shot, 進攻真係幾有skill

同樣問題都係Kanter, moore度
雖然佢地已經無得救

Siakam我日日投你all star架

已經chant MVP
係咪唔駛要leonard了

蘇亞雷斯起碼有進攻先
moore

Dlo

mj又輸

牙羅

屌你唔講
我唔覺得有啲似

Bjelica終於瞓撚醒
對同鄉醒神D

siakam好似鳩射都入咁

陣地movement 都唔差

Dlo 痴撚線

唔睇了
轉去睇笑煮先

3OT 連得11分未炒過

我地湖人唔賣垃圾

半廢人比城城爆到傻
點解仲要出佢

Clarkson

學友又輸

騎咁搏做咩啫

HB竟然識搶板

火箭有底咩仲

Russell 第3OT囉咗11分

好撚正

nene

根據記者Anthony Puccio的報道，籃網球員丹吉洛-拉塞爾近日接受了採訪，談到了被湖人交易一事。
他說道：「如果那時候湖人沒有讓我離開，現在也會讓我離開的，並且我會經歷他們現在正在經歷的事情。被交易是我生涯中發生過最好的事情（best thing that happened in my career）。」

Clarkson B2B 3

dlo 大戰牙fred

佢？
城城啱啱輕鬆單打佢喎

屌clarkson都cls

long 2

賣走哂嘅YC都打起左
留返果堆

3

湖人果然唔賣垃圾

仲有冇
就頂唔順

saric

唔緊要 禾地湖人有既係潛力

西2塊malone做咩eject左?

反羅又豬

dlo勁撚到

笑煮

屌你

我的血管有冰

D'Angelo Russell is not human

O. Porter Jr.
SF
33
16-20
3-5
2-2
3
7
10
2
0
1
2
2
+22
37

啲死人to同命中率 食屎啦廢羅

Arcidiacono根本勁夾lavine
又唔ball hog
dunn個全能功能直程同otto重疊
但既然otto好咁多, 快放dunn啦!!!

大奇蹟日
cavs咁勁, 公牛贏波
我腸

有兩個快攻play球證無比foul, Malone發脾4

雙T

東咩直西潮人

仲有無人要懷疑我湖pick人眼光

咪又係唔要

鐵爺

當值就三雙\

dlo 牙fred ig kuzma zubac#y
咁睇其實唔差

鐵爺大戰基石

C: zubac
PF: Randle
SF: ig
SG: fred
PG: dlo
第6人: kuzma

本來過1,2年，6個AS

哈登

迷鐵=真理

fred唔會

clarkson 痴撚線
今年第六人

跌落地即刻俾人噓爆

呢個陣好J過依家

Coach : walton

GOAT

Harden

@食蕉

okogie守得好到

釘都幾fit

鐵爺就是真理

湖人出黎喎話哂

離開湖人

我湖唔出垃圾

登子射左22球三分
全隊怒射53球

字母d數據真係好癲 而家佢打到咁，d數據變得regular所以無左討論價值？

我的靜脈裡有冰

利申:紐迷

KEEP住第一/第一但第一係我湧
MVP架喇

傾屎

你的對話已錄音

火箭不嬲係咁架啦

又一場火三崩
柒箭咁快由落後20都仲有希望既強隊為成領先20都唔穩既屎隊

stepback fade ahead
成件事好迷幻

上年已經唔係啦

有番Capela相信會好好多

雖然唔明你嗡乜鳩，但佢前場板一個已經多人成隊

戰績

今年 射60 70球都有啦

射得多拎得多分

真心, 點解冇foul??

WCS廢撚到

東岸第一唔等於league第一

其實應該拎埋佢連pick要potter唔要hb,，
寧願giles打正starter都唔想見wcs

佢打成咁想點呃大約

我鍾意你思路

打機好能勁

今年應該係

2k戰神Jeremy Lamb

上季係大炒得多睇落先射得少過今年啫 今年防守差到咁 場場9扔3分對攻

佢咁嘅表現比盡10m，
但打2k佢成日開15m左右

Dlo 第三節 OT 咩事
入咗 zone 咁

Dlo君臨

2K跟rating開約 唔係跟表現

我湖孩子大戰

孤兒大戰

賣仔勿摸頭 一摸眼淚流

淨係睇第四節算
廢時嬲

Isaiah Thomas

一復出就what time is it

我對佢好有信心

一齊shout it it it!

Giles咁就6犯

騎網我湖舊將對飈

WCS又準備畢業

會然

IT狗

fox呢排回哂塘

納卡飛鷹番生？

ching你應該調返轉唔睇第四節先岩

要睇 clutch 先知

Jokic屈到

肥仔傳波勁撚到

冇啦，連起手機會都冇就比人拉開end game

budddyyyyy

肥仔

咁都COUNT？

點解唔count???

curry

出晒啦

真
藍晒

因為你迷佢

謝夫鐵?

Okogie

3 FT?

俾人大炒的話
我唔洗咁嬲

今日第四節無咩雞

手感仔真係全NBA最無雞聲照顧既人

慘過做狗

block完即刻望住球證要飯

同一個動作，lillard就有罰球

ua啊嗱

佢係兇手

剷籃下下畀人打到仆街

佢有雞其他人玩咩

佢剷籃唔入先會俾個late call
好撚慘

上堂冇睇 大腸發生咩事

平時hi一hi 就坐低，今次畀人block 到臭晒又唔怕失平衡，好難觸摸

要俾戲

同字母一齊double mvp算啦

你信唔信依家投會字母高票領先

佢愛哈登，佢愛哈登

利申：紐迷

咁嘅戰績我就撐字母喇

答唔到你
我未睇，分都無睇過
保留surprise俾自己第三四節

MVPG
就快打上西二

寧願撐女人

兩個都好無解

不過harden既無解黑人憎d

炒緊廿分姐，好閒

字母會合理啲

除非字母斷腳 如果唔係PG拎到MVP我食屎

落閘放CURRY未

....
啱啱睇咗
原來真係俾人炒

有冇人可以俾返啲尊重太膓

唔好
尊重就更應該全力打
我地係deserve排第尾同埋場場大炒

有冇瘤咁痴線先

放生jj 啦好嗎

要唔要叫呀gay絕多你一次？

想jj換ball
成事啦好嗎

阿gay正仆街
suns king係family
spurs要諗下先

jj宜家trade value係咪同富仔差唔多

哈

起碼落到場

但富仔狀元來喎

你老母我睇湧拓好過
on99

笨叻夠係狀元

拓頂唔頂得住勇q4突然發力呢

果件笑話來

有預感我腸會好似雀咁all star後先發力，連勝到季尾直入季後賽

理性討論

連續兩個聯盟第一人係同一個城市終老

可唔可以為當地城市經濟帶嚟質嘅改變，由三線上二線

例如2003-2020 lebron
2020-2038 kobe
兩位都係cle打成世

想知個影響力有幾大

利申:紐迷

究竟點解唔肯俾A頓試下呢

100%贏晒都係得34場 東岸都唔夠

富咪又係一樣

唔得

富只係對的人活在錯的時代，
支持富仔可以打返nba

話個陣的話就無PG
話佢的話, 佢唔肯爆同埋唔肯揹位
話隊友的話, 就我地越打越獨食
話教練的話, 我諗都幾憎佢, 淨係會叫ayton set high pick同做pick and pop再pass

據美媒報導，湖人最近戰績不佳，而且球隊的更衣室裡出現了兩種不同觀念的衝突。

「大家需要減壓，可能也需要暫時遠離比賽一段時間。」LeBron表示，「顯然，沒打全明星的隊友會比我有更多休息的時間。我希望他們能養精蓄銳，等到全明星結束重新回來，相信我們一定能打進季後賽。」

在被問到是否覺得有隊友現在已經心不在焉，LeBron說：「這是有可能的。」

而Kuzma則在採訪中說了N遍「在比賽中享受快樂」，他表示：「我們得重新找回比賽樂趣，記得自己究竟是為什麼開始打比賽的，不要壓力太大。希望大家能利用這段休息期重新找回目標。」

而據據湖人記者Kyle Goon透露，在貌似祥和的採訪之下，湖人衣室正出現兩種不同聲音，而且持續在擴張。

「（打球）到底是一種快樂？還是生意？湖人的更衣室裡正出現兩種不同觀念的衝突。」Kyle Goon說道。

下下上空籃 包夾等於無包 太陽平時點練波 守唔掂就拖慢打陣地減少回合數啦

有文講過係culture先可以save
例如文入面indiana, 人人都識的boston
係城市肯invest, 4大體育都有team又有啲額外野
咁先足夠, 單單一粒星可能救到個franchise, 但可以要4,5個好franchise先有culture產生

禾湧又comeback了

唔知點解覺得你打呢段野嗰陣好心酸

吾皇又玩政治

完all star 終於可以返東岸屌打啲垃圾隊

諗唔到任何一樣野係好
你講管理層....我地都係出名柒
我日日望住kings都當睇緊自己

輸到唔再識分
我地係咪勁過東個三隊

KINGS真係成功翻生
啲pick明明腸仲高啲

騎紐都勁過嘅，鷹就比Collins搶晒啲板

你地有神醫

咁都作到咁多字

我湧件Bell真係極品黎
痴住咁多勁人打咁耐都可以零進步

咁後pick係有原因

條友做pick都唔識又覺得自己懷才不遇冇時間上場 岩岩pick完259無撚啦啦企左係259 drive in條路線

佛祖今日含左撚

佢大傷果季未入廠之前睇得出進步得好快
但係傷完之後連個腦都跌埋

當初吹到可以接Green班

冇腦果方面有機會接到

所以當切futlz trade過來就好

F1

騎好撚勁

今日

咁都F1

卡爾

kerr：我打卡先了 你地快啲打番仲run end game

逼害禾湧

睇唔明點解

3分戰勝哨子

湧要輸了

普通no layup都f1 而家既NBA比女人打啦

5球FT

今日擺明收到order啦

一陣259 curry就一人整3個3分反cup bin9你地c

黑撚到呢

自家製 8:0 run
比對面

正路呢場係要輸
唔係點證明俾人睇我勇唔勁所以先要要5星

反湧都覺得有啲黑

名叔嬲嬲豬

算啦
拉隊走人

不嬲NBA睇球證9吹好睇過兩邊打波

呢場擺明要湧All star前輸啦
手感仔下下俾人打到仆街都無foul

睇到拓d fans 以為自己大緊final 贏左湧就好笑

最好季後賽對上拓7

擺明搞湧啦 亂吹charging f1 moving pick唔吹 t foul

第四節8分湧

又唔記得季後賽點比湧強姦

東毛西托一向都係playoff笑料

乜撚嘢球證嚟

比佢地開心下 到時first round佢地又要出尋人啟示搵雙槍

年年4-0比着我都悶

拓主場雞好勁

拓柒條33號好撚乞人憎

連吹5個罰球我睇菲律賓D波就真係見得多

唔係湧迷都睇到燥燥地
本來兩隊幾緊湊幾好睇

成班拓以為自己贏左final

應該1st round過唔到箭

但幾靚仔

條濕鳩大後備辣完klay又想開拖咁款，咩料呀

連露寶愛隊都未必過到啦

咁點？使唔使重賽？

利申:紐迷

唔計

要 我湧輸波 一定係只會因為黑哨

條友個閪款以為自己all-star料咁

真係人唔笑 Lillard果 d都未出聲啦，成功防守到一兩球喺度攞彩

呢個真

啲死人嘴臉成個爛仔咁

今日之前：宇宙湧出氣袋——大飛
今日之後：宇宙湧出氣袋——大飛、拓7

本身6-7分差仲有得睇下
比球證鳩吹到直接完場
mike brown醒目 即刻收主力
打多陣隨時多兩件比人趕出場

又要吹到好似有希望贏湧咁

最影響NBA收視係偏幫既吹，同係咪都體毛雞

湧輪休左3件

一向都一個常規賽一個季後賽架啦

The team building plan has changed, per James Jones on @BurnsAndGambo. Veteran guys that can compete and earn their opportunity will be added this offseason. Phoenix wants to create enough pressure so the young core has to grow and not wait for their own timeline.

太陽幾時陸沉

F1真係
擺明針對Green

welcome rubio

出界救波+double唔吹呢啲video多人睇到仆街 又可以引起廣泛討論

Lin: I knee only 3 plays

knew*

廣泛討論冇用
事實係賽係令人唔想睇
球證影響一切

儲夠5個狀元首抽先開波

佢好似瘋狂turnover

好少見kerr咁撚嬲
但今場波又真係吹得幾鳩，淫k球上籃咁都吹進攻犯規，然後green果球又f1。
記得上次作客托柒又係咁，頭兩節半亂吹，之後見托柒無得追就先係第四節正常返。
不過今日托柒就算唔計球證，都守得幾好，勇淫k 9下9下，抵輸啦。

真係打得唔好，輸都gur, 但輸俾球證鳩吹真係

鷹嗰陣都場均2+ to
可能都係因為戰術唔明確/唔熟。

好難講抵唔抵
睇慣湧，係第三四節先發力
咁啱重要關頭判到咁，泄咗道氣就無

吸毒樣

呢度定位清晰鷹咁多
實有好表現

佛祖扯火你見過未？
我就好少見喇

一半一半啦，本身三節尾四節頭放左bell落場，
印象中佢比佢打左三四個回合，炒撚哂。
啲籃板輸到仆街，但都有來有往咁打得好緊湊
跟住有一段kerr堅持出佢而家個9陣，搞到無人入到波，慢慢比人拉開7分追唔到。
再之後先至輪到球證9吹

curry笑9 Kerr

有撚計咩勇士除左kd邊個有雞？
今場手感玩左三節捉衣因，上籃比人打死咁滯都無雞，同一個move liliard有雞佢無。
睇慣了

夜店個陣

利申：紐迷

笑死

如果係湖比球證吹到咁
應該已經比占狗們洗爆兩個post

The Blazers were Kanter's choice over several serious suitors, including the Los Angeles Lakers, sources said.

作為箭迷都睇唔過眼班球證亂鳩咁吹湧狗
利申：箭迷

冇表弟 正常

bell又真係抵既，之後同kerr 嘈上陣時間垃圾，俾你上陣又交唔足功課，勇士要三連霸唔會all in 黎培育你，生性 d 啦唔該

作d料去第隊只會做人球
利申：箭迷

作為紐約人都睇唔過眼

利申：紐迷

平時啲雞唔洗還咩.

準備好點人數未

HBK 竟然仲未出post 丁少煮同牙fred
佢係咪離棄我湖孩子了

curry : 平時俾人打撚到仆曬街都冇雞果d邊個還俾我

情人節瘋狂做緊愛啦
利申：紐迷

話說harden今日三分起手次數仲多過木狼全隊三分起手，罰球起手，火箭全隊罰球起手次數

還左kd+cousins俾你

屌原來你扮佢

火箭似係已經放棄咗.
純粹今季比登子刷數據做得分王

還咗俾界王神，不過都係豬俾箭姐

有三分洗鬼哨子乜
利申河迷

夫子事出必有因

木狼今季兩殺火箭，仲有一場打，冇左capela影響唔小，冇左p&r得分同輸板，野獸人只係弱化版

Capela 又真係好重要既. 配埋登子真係唔知點守

唔係，我真係紐迷

利申：紐迷

仲要冇埋ariza, 底面防守跌watt

唔經唔覺18連敗，太陽同紐約人邊度會斷籃先

Bell set pick好驚有身體接觸
縮開俾防守者追持球者

大腸係想贏贏唔到
NYK係唔想贏

紐隻mitchell呢排幾好j
今日又14分13板2stl 4blk
季初foul trouble問題都改善左好多

36pick 汁到幾好
啲blk幾勁

根本就pick空氣，唔set好過set

咁個first比汰膓比較值得尊敬

之後邊隊有得打湖？

火箭

之後去到打鹿前係鵝熊鵝 用黎俾我皇boost下戰績

oh sorry...

湧士五星陣呢？

打鷹呢

拓同雷都好撚憎湧
次次黑雞到贏之後串柒柒好似好勁咁

鵝應該唔想輸畀湖

主要係你出唔出ad
你唔出咪又係輸

我皇而家可唔可以話扮哂團結 鼓勵下班細諗下點解要打
但明明出盡力打 下季都唔係到 點會有mood打

唔係話一定要俾佢上咩，不過我覺得佢上都係hea打。反而湖個底應該ok4都爆得爛

講真，其實唔出都未必會輸

唔可以bench佢姐 出佢10分鐘然後換佢落場聯盟吹唔脹

唔係為戰績 而係佢地打返好個身價 如果hea打下季俾人trade走到時可能直頭無得上

駛鬼鼓勵咩, 根本盡咗力打都係廢

打得差-無value-賣唔出-順利留湖

jazz唔肯trade ad to la
仲有咩星可以換

終極暗黑兵法

主席，點人數

係時候點名

小牛世界第一

獨自R賓周

獨自在R周，鳩處未算鳩

樓豬主席 我要求點人數

1.癲濟公
2.伊卡諾斯
3.司令

希望randle出盡力打

留埋名啦
聽日鞭自己屍

留意到無一個係禾潮手足
人生勝利組

情人節限定好康，帥氣水拉福利圖

我戀愛了

九點擇名

What a boss

我jazz有ad點會trade

ok

利申:紐迷

hi

只有長期f5嘅人先可以係依一分鐘lm

利申:紐迷

Lm

在此宣佈得23頁留過名嘅人係武磊

留名了

Where is 玩具台樓豬

講還講 米撚貼圖喇

屌全太陽手足都無女
隊波柒, 人都柒

嘻

DannyAinge本人都是太陽手足

Sorry law

右上COSPLAY緊

今朝個班我勇手腳

都先唔講話少少trash talk就頂唔住

你第二部電話係咪冇電

夫子呢

垃圾先迷垃圾

下年(或者下下年)就係我地全體腸迷堀起之時！！！

有pg先講

ｐａｕｌ ｇｅｏｒｇｅ

Paul Millsap
George Hill
不了

Pau Gasol

情人節嘅藍波po全靠大腸手足撐起

巴打們單身咗幾耐
我三年

究竟係威定醜

有無林書豪嘅丁文

半日就識玩lowry岀場

半日就識玩lowry岀場

咩意思？

D'Angelo Russell reached out to LeBron James over the offseason, looking for advice on how to become a more consistent player.

Russell said that James told him to be "prepared mentally to go out and dominate every game, and then [Russell's teammates] will follow that".

Russell then implemented a strict routine for each day throughout the season.

金塊依家個個都打出黎咁滯.... 唔知個新仔 幾時出

少煮

Michael Jordan owns approximately 90 percent of the Charlotte Hornets with the current estimated value of the team at $1.2 billion.

The NBA approved the purchase of the Hornets by Jordan with just $30 million in cash. The then-Bobcats were valued at $275 million at the time of purchase. The NBA almost certainly would not approve that type of deal today, but the league and global economy were both in a very different place in 2010.

The Hornets have typically operated at a loss, but league documents showed Jordan's fellow owners sent him more than $130 million in revenue assistance between 2012 and 2017.

我皇唔教班yc

下季

話黑哨可以
但係明明淫klay就有鬆肘之後出口
講到好似聖人咁

細家嫂第一場 呆企係到等拍手

估唔到訓喺度嗰個就係Lin

瞓左教

我都覺

講到講fuck you all都死罪咁
俾人鋤左野klay仲要出口
講句fuck you all都好正常姐

利申，認為拓荒有得益，但無球係去到逆天改判，界王神kd嗰個level

誇張啲講句，乜衝突都無一開波行去對面講句fuck you all我都覺得無問題，最多覺得條友癲癲地

利申覺得勇迷唔鐘意佢同依場波好正常
純粹講緊嗰球

green final喊吾皇pussy添啦

剛同男朋友分左手
有冇巴打可以陪我

富斯記者會中

各位手joke情人節快樂

今季仲打唔打?

搵新界王陽明

Lin有做功課問左Green先

❤️

我陪樓豬 ok?

佢癲架喎

條道友flop完再向Klay講fuck you
之後Klay先發火還拖

大陸啲勇狗惡撚到 話要叫勇PO橫掃人
就算勇橫掃人又關班勇狗咩事 有功勞你分咩
呢個世界最柒嘅球迷就係撐隊勁隊就好似自己都威啲
仲要代入埋去嘅跟風狗

flop你條命咩
自己去搵replay啦

Ok

55

仲要係KT出聲撩人先

唔洗陪女？

你陪我得唔得😞

都冇女

Feel 到dlo 準備all star MVP
有無得重注？

換左ac先應自己ok?

有女陪啦你

收皮啦湧狗

俾個nba球員起爭鋤你唔瞓低算佢好野
就算佢唔瞓低，代表佢係硬漢，但sorry都係foul

然後再向klay講fuck you你係咪誤會左啲咩
俾人撞，講返句fuck you好正常啦下話
但klay唔單止咁簡單，係撞完人，再串人，估計都係pussy/weak ass之類
collins先屌佢，忍到先奇啦下嘛
理得你佛祖幾好脾氣，做錯就係做錯架啦

今日睇到最好笑一個comment

好，33號，我記住你了。

笑撚到我仆街
個句號先係重點，中二病傻鳩
你記住人關人鳩事咩
無nba球員會放在眼內

好，夫子，我記住你了。

圖

原來上晒圖
早知唔打咁多
承認句錯誤真係咁難咩
老實講今次真係無得拗添啦
collins腳明顯向前緊，撞開嗰下好清楚啦

成場波我認勇係受害者，依球真係唔係

#?

hupu㗎

搵下先

無啊屌

依d句號撚真心on9

今日睇嗰人exact wording係 33號

不過搵唔返

祖國好撚多啲中二病撚

連登班湖撚咪又係差唔多
某某名言:黎啦我最鐘意1打29
當自己宇宙最強咩

有時真係情不自禁咁俾呢啲人搞到反埋隊波

Pelicans 屌
成日雀而為係pelicans

有無人覺得zion啲腳步好似好浮咁 下盤好撚散咁

Morris去okc

Final 黑馬

今年暫時run得咁順無理由唔去盡

笑4 又有話咩kt好脾氣未見過佢發嬲一定係靚仔Collins錯#dog

一陣又可以睇PG開無雙

禮拜一睇lbj屌打字母

次次okc簽人前都0新聞

kerr 比人罰埋錢

係

高下立見

正常

有隊垃圾成日吹呢個黎果個黎all go ____ ar diu，結果乜柒真係笑撚到瘦

一次挑兩大勢力機

markieff 其實都幾好使好用
可以射三分，又可以打center

magic 要破13連敗

Ppt升級做morris

7年前既2月14 林書豪絕殺西波龍

時間過得真係快

Leonard 新鞋會係all star game 公佈

咩直

原來HBK 都係忍唔住出左po 丁笑煮

鷹隊冇左lin 知咩料啦

正路

但係贏我湖

半場36分keep住

紐都贏湖啦

上場唔想贏都俾我潮逼住贏

入季後賽先打

樓豬輕鬆引導風向

Sources: Markieff Morris agrees to deal with Oklahoma City Thunder

原來佢做rookie都要被人玩

講嚟講去係箭同潮
呢個真係好breaking

講黎講去都係呢兩隊個陣
真係去呢兩隊先breaking

支持去癗😄

禾湖孩子

咁啲隊多出嚟啲位仲有邊個可以簽？

比左個負皮你
屌你老味

MELO

東岸尾6得巫同牛輸比湖

咁佢去打PF/C 都好既, 又可以拉空D位比西書爆入去
PERFECT MATCH

恭喜

愛豬 ❤️

擺過來睇睇阿
有啲懶

觸底反彈、救贖自我 - Dlo在OT3用100%命中率主宰比賽。
🏀Dlo - 36分7籃板8助攻
🏀JC - 42分8籃板5助攻

-

D'Angelo Russell這場表現猶如坐雲霄飛車，上半場他真的狀況很糟糕，不僅投不進，且失誤也過多，這是他一定需要檢討的地方，即使籃網最終拿下勝利也是一樣。

但他也有絕對要肯定的地方，就是即使上半場打得那麼不順，Dlo的心態沒有崩掉，信心也沒受到打擊，本季他在韌性上進化相當明顯，越來越給人信任感。

-

一個想成為明日之星的球員，就是要必備這樣的態度與調整能力，每個人都會有狀態不好的時候，但要如何在當下克服，並且觸底反彈？這是要成為當家明星人物要能跨越的問題。

今晚越關鍵的時刻Dlo就越穩健，尤其是第三次延長賽的時候，Dlo六投六中用100%命中率單節拿14分，直接將功贖罪替籃網拿下勝利。

-

當然，Dlo絕對要感謝DeMarre Carroll在OT2的追平壓哨三分，給他救贖的OT3可以發揮。

最終整場Dlo繳出36分7籃板8助攻的成績單，看似不錯，但失誤也不少，不過能夠帶著這樣擊不倒的心氣逆轉比賽，Dlo證明自己不愧為是東區明星球員。

-

除了Dlo之外，也被湖人交易掉，跟Dlo是好兄弟的Jordan Clarkson今晚也打出本季代表作，全場砍進42分8籃板5助攻，與自己當年的『酷炫兄弟』上演對轟戲碼。

原本想把JC也剪進來，只是實在太長了因此作罷，但也絕對要提到他，當年被Magic Johnson丟棄的人，現在正努力打出各自的價值。

這很棒，希望未來他們都能打臉洛杉磯湖人，即使我是湖人迷還是要這樣講。

-

❓❓最後有一個問題想請教大家，我剪的影片裡OT2末的那個女孩是Elizabeth Olsen嗎？還是我看認錯？我老婆怎麼在場邊？

-

⬛我的Instagram
➡

全港最大的HBK討論區上線啦

笑撚左

猶如坐雲霄飛車

Steven Adams差左

有冇講幾時出得返

咩直

Kemba 4/20

Dlo 堅勁🥺希望下季bi仲係lal都可以咁

想問吓PG今日拎到幾多分

牙龜今日訓醒？

走左先會勁

希望下季bi仲係lal都可以咁

俾D時間唉豬

係就比較nba嘅第x年

dlo 呢？

鵝個主場咁靜既

以為會場場boo ad

有無okc fans係度？
點解唔上grant既？rob唔係話一月復出架咩？
德國mk有無話湊仔湊到幾時出番？
Morris係咪全明星後出得？

Granr拗柴要明星賽後先出到
德國mk同morris都係
Rob就未知

好毒

無講 做飲水機場場贏仲好啦

殺得龜未

今場龜carry pg 屌閪屌到無力wo

今場唔到佢

無睇波係度鳩up

紐要贏了

唉
唔睇好

殺龜未
剛剛又多shot

好似有得追

Pg 最後爆seed 熱血反杯

Noel今日咁勁嘅

個patterson廢到仆街

AD 傷咗，all star 可以補邊個？

Doncic

WB又三雙了

冇ad都可以lead到okc嘅
咁潮人都幾大鑊

扮野傷啦
pelicans可以囉正牌唔出佢
佢出all star game都無面啦

如果可以選 T. Harris 就好囉

個面掛燒鵝
但個底係rich paul

明顯係冇ad先可以lead到okc

廢蛇守得幾好

希望當值真係有得打

最大係t harris, gobert同doncic
戰績來講應該gobert

小小傷都名正言順唔出
但可以一個屈尾十出番ASG？

40+三雙

okc隻pg真係好撚廢

gobert值得呀

rich paul同佢講唔出無business value
佢應該就會出

銀仔落call就唔知啦

仲未射翻順

PG for 3!!!!

佢成日都小傷架啦

Randle

打咁快做咩

仆街爭射三分

同dlo撞晒樣，一撚樣d毒汁出晒黎

又黎離開潮人系列

WB

小寶想點....

dlo勁好多

對鞋幾靚 邊對黎

好似係lebron對新野，唔係好貴

唔應該搵allstar同兩季都未打足半季的球員比

謝謝

？

鷹連紐都輸15分，琴日話Lin毒瘤嗰啲去咗邊度

仲有2分鐘追到3分 進攻時間仲有18秒左右
費SIR無啦啦射個quick 3係咩事
痴撚線

法國龜打得好=輸波

癗三個正選加埋入得15分
打條毛咩

塘鵝個主場又幾多fans

係就好

westbrook球三分
not you

adams廢咗好多
發生咩事

我湖孩子

係咪代表牙龜已經轉型成NASH咁

牙牛+少煮+牙fred vs IG+牙波+牙馬
邊個贏面大啲

應該是ankle之前傷左末好哂

你noel入廿度架

反正下季都唔係到架啦

貧守vs貧攻

Ig個面

後面未出走 比較唔到

所以佢地就可以打得差？

富爾茨說：（在魔術）讓我很激動的是，能有一個會去推動你前進的教練，而不是一個只是說一些你想要聽到的話的教練。

反了反了

佢出返打得好好咩?

鵝比多D機會ok4仲好，打起左同牛玩雙塔，AD再換星返黎

馬實比牛撞到殘廢

入面塞到爆啵，仲要ok4宜家啲防都係麻麻，都係bench出算啦

ad得16分鐘

實姦到馬呀媽都唔認得

牙牛+少煮+牙fred+Zubac vs IG+牙波+牙馬+Hart

最多咪又係打到笨叻咁

傷咗

其實ad都幾玻璃下
之前單野又咁高調
邊隊真係會博佢?

潮人

聽日有得睇World大炒USA

佢次次都係細傷無乜大影響

All star不遠了
心態富

類似既野係ok4去網個時都講過

然後傷左 無人扶入更衣室
然後就去左水鳥
打返起

Dirk

ok4係屌76連訓練都唔理佢，衰好多嘅

Mb係咪換左畫
我見佢po新女相
舊女留瘀血心心

mb新女

文字討論

原始人冇ig?

Joselyn係舊女呀嘛？

眼光真係好過垃圾ben好多

無圖不嬲會被譴責
新會員

WB 今日打到咁都要輸?....

Ben果件，喺佢家族最正架

自己分身都會

佢真係痴撚線

但全世界知道佢條女個窿畀芬妹屌到變西隧

我唔係樓豬

西書連續十一場三雙

PG冇30都係贏唔到波

佢無三雙先係新聞

應該到死個日都無第二個爆到

三雙勝率跌咗

要有一個無私既c位配合

依個只係其一啫
又唔係主因

全盛Jokic應該得

今年已經係全盛

系

Kendall都好撚正囉好冇

咁都要你本身刷到

又唔爭板，但又有番咁上下勁
水行俠

大洛

B lo幫埋你射3分又點話

b lo

r lo

d lo

.
.
.
.
.
.
.
.

ig lo

樓上=4gaylo

樓上上上先係

樓上係4g lo

岩岩過左全盛了

-_-

點解冇人拉住kerr

AD真傷！？

真，要照MRI

AI上身

muscle damage in left shoulder
只能說恭喜

dirk下面仲有留言

補唔切人啦？

我覺得會係gobert

Why not?

我覺得係gobert入

全力撐當值

喊撚曬都冇得入

老實說 KAT憑乜入選

今季ok4 > 城城

LA都係
俾Doncic Gobert好過啦

Doncic都可以話球隊戰績不佳
Gobert輸乜

唔入好過入啦，陣間又shooting star

垃圾水鳥又唔trade人又整傷人

睇唔透點解唔trade比湖
除非可以撚湖之外
仲有乜理由

Super star 對岸

如果真係撚潮人咁俾唔俾先

你嗌得trade me即係你不仁
咁球團點解要對你有義 俾你想去邊就去邊

呢點讚成，加埋仲有年半約，加埋之前d球隊gm一齊開聲屌鳩呢d大城成日出口術簽人，今次擺明撚鳩潮人

Saints比Rams黑唔使還牙

同埋燒鵝都唔想出ad 係nba落埋啲19 call 咩唔出就罰錢

安爺爺咪撚番水鳥

外國網站為湖人來季主教練人選開出賠率，Jason Kidd是來季湖人主教練的大熱人選，而第二熱門的人選為Mark Jackson，其後的教練人選包括Frank Vogel、Kevin McHale、Phi Jackson等人。而原本主教練Luke Walton的賠率則在倒數第三。

有無機會Ball, Rondo, Kidd, LBJ, Magic同時係湖Lakers

Ball下年係唔係到都成問題

McHale勁唔啱喎
入面淨係支持Phil
呢度個個都係player coach, 點鎮住吾皇, 最後咪又係吾皇coach

咁點解唔叫雞塊還

Mchale

關我咩事？
野馬playoff都入唔到

笑咗 nop點樣可以”整傷”ad啊
你話場場chur佢48分鐘就話姐

你望下老闆係邊個先

球証全部都係From Southern California

做咩話第二塊

利申：塊迷

要不是高安基想揾錢搬去LA那有呢單野
所以沒有一個是無辜的

Drew Brees

訓咗冇睇，想問湖人young core四少係唔係指jc, randle, dlo同zubac

Nance Jr

ching sick ball

唉豬呢?俾你食左啊? 我屌你老味

我唔知佢老搵「名帥」定博成績

呢堆所謂名帥都廢既
一係無可能出黎教（Phil)

kidd邊忽名帥

出名同管理層鬧交

mb條女成個aarron gordon咁

揾盧帥

我覺得盧帥好撚合理
其實tom對YC都得
不過到換coach的時候, 應該已經無哂YC

除左LA傷我支持揀DDR之外
西岸其他人傷我都覺得應該揀gobear>doncic>all

又要睇銀仔點擺龍門咯，計票肯定當值，計戰績肯定高啤

留名睇rose

Lou will>gobear>>>>>>>>>>>>doncic

Lou今年麻麻 又傷左一排 上年好值得入

Rivers

我河大賽球員 呢d友誼賽河神唔會有興趣

幾好笑

正常對位係Gobert
如果比返James 揀就Doncic / Rose

kidd 總決賽贏過占士
可能用呢樣野鎮住佢

根本要搵個教練去聽占士支笛

沾皇：你戒指多過我未

Walton : 咩話？

Fisher復出OK?

太子頓幾時多過佢

都兩隻，好似係

美女徐晃

根本直接請lue800就搞掂

Hof點解要降lv打all stars

商業考慮一定係當值，波衫都賣多幾十倍

燒鵝：ad你想同我皇同隊？連個天都唔俾呀

both 得5得先=.=
差個all star mvp

點都好啦
希望Jlin可以打得好好睇睇
東決偷到公鹿3場

kidd教不如請番牙lue
兩條友都係操死沾屎

公鹿入撚到東決咩 收皮啦

molamola，頂盡二輪

入到你幫我含撚

夫子 不了

佢講完
LIN應該真正做連輸豪
東決會係76人對些路迪

76第一輪就打塞啦 之後出局

夫子的庇佑

夫子可摸以做Lin hater

佢不嬲都係

樓主分身恰9夫g

自己覆自己

唔記得講，以後都唔洗

唔係比你睇

邊種唔使

鐘意樓豬=/=就係本人

我都鍾意樓豬

唔見我比人話係分身?

你唔及我鍾意

你有幾

我含過樓豬碌鳩

Lowe 屌 LBJ

樓豬呃我

我可以

你含臭g先啦

ad傷左
唔知道會唔會用drose或者doncic頂佢呢

佢落左我係小氣簿啦

Bagley+Giles

佢地2個加 Fox 做到隊波嘅 foundation

到底點先可以自含

騙案啊，騙案啊

做咩姐你地

下，你諗多左

你唔鍾意咪成全你

不嬲尊重你地

有冇人知聽日all star幾點

10點

名人賽呢？ 想睇ray gun

8點

btw有Edison

咁要回下帶啦
閃卡呢朋友

吊 太早了 不睇了

David Stern believes he would have handled the Colin Kaepernick situation differently than the NFL in which he would have been suspended and then his career could have continued thereafter.

Stern suspended Mahmoud Abdul-Rauf and imposed a $32,000 fine for protesting during the national anthem in the mid-1990s. Abdul-Rauf eventually reached an agreement that allowed him to stand for the anthem with his head bowed in prayer.

Adam Silver has been approached by several NFL owners to become commissioner of their league.

"I'll just say I have not given it any thought," Silver told ESPN about his reaction to those job opportunities. "I feel very fortunate to be in this position. As a longtime fan, as a longtime league employee, the opportunity to become the commissioner of this league was beyond anything I even ever dreamed of as a kid.

League revenues have increased from $4.8 billion to a projected $9.1 billion in Silver's five years.

Viu tv唔播

湖撚今季比人撚左幾多次
上賽季比女人撚左成年
暑假又比波波撚
再到上個月比水雀撚
上個禮拜仲要比脡仔開名笑
湖撚

撚到湖人咁都要炒？

Allin到咁都唔trade抵俾人炒啦

岩呀

Adrian Wojnarowski
@wojespn
Ownership’s plan with a new GM will be continuing to push back on Anthony Davis preferred trade destinations if they don’t make sense for Pels — especially with a full year left on his contract, per sources.

🏀 #KH籃球筆記

ESPN記者Adrian Wojnarowski報道，鵜鶘解僱總經理Dell Demps。
.
據其引述的消息指，鵜鶘班主Gayle Benson對於Anthony Davis在比賽中受傷相當不滿，並希望重建球隊，由新的總經理負責Davis的交易談判和球隊的未來計劃。
.
至於班主對於Alvin Gentry及其教練團在這段時間的表現都相當滿意，相信管理層的變動不會波及教練團。

──────────────────
👉Medium:
👉港NBA專頁:

AD係自己搵人做MRI定跟隊醫做? 都唔知係咪扮哂野又想攪事

今次愛g佬反cup

邊撚個design呀

垃圾nigga又攞種族歧視做擋箭牌
打波你就打波啦成個政客咁

Jason Kidd is the heavy favorite from Bovada to be the next Lakers head coach. You can also bet on LaVar Ball, Luke Walton and others

G持波爸教

希望垃圾ben聽日表演賽會入3分

All star係禮拜日？

聽日

講左放長雙眼睇下換到咩咁把閉啦

打比安爺爺叫佢命紹份工啦

Btw overall 佢係垃圾GM中數一數二

magic 笑到最後條私怨撚比人清算到工都冇埋

Rising Star 今日
Skill Challenge,三分賽,入樽賽聽日
All-Star正賽星期一

痴線醒嘅都等夏天trade la 人地唔想做New Orleans Lakers有咩問題

打少半季ad value 一定再跌

講明唔簽波士頓 安治仲會唔會拎tatum 出黎

再講我好想睇睇夏天換到咩番黎架，希望好過湖人offer 啦

再提多次
AD 呢啲 franchise trade Demps 唔會係話事嗰個

December 14, 2011: Traded by the New Orleans Hornets with $350K cash and a 2015 2nd round draft pick (Arturas Gudaitis was later selected) to the Los Angeles Clippers for Al-Farouq Aminu, Eric Gordon, Chris Kaman and a 2012 1st round draft pick (Austin Rivers was later selected).

當年dell 搞既cp3 交易案

換到d咩咁巴閉好過pau

The proposed trade would have sent Paul to the Lakers, Pau Gasol to the Rockets and furnished New Orleans with three top-flight NBA players in Kevin Martin, Luis Scola and Lamar Odom as well as playoff-tested guard Goran Dragic and a 2012 first-round pick that Houston had acquired from the Knicks

丫記錯

原來仲要有Kevin Martin odom Dragic

仲有其他選擇姐
例如toronto可以出小加素+og+Siakam去換
New York可以用他地嘅pick+knox+smith又得
仲有大把選擇 再者又唔是潮唔會再出offer
同埋球員心意真是好易變 我迷雷都以為pg走硬點知續左3+1
所以真是睇他地心情 有bird rights+championship contender
點解唔留隊

[All Star Weekend正式開鑼] NBA 2018-2019 regular season 討論區 (80)

啲字體

呀伯鞋

大陸牌子都靚過佢

1001